同肥妹仔拍拖真係好正阿 嗚阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿~~

研究： 男人跟肥妹仔拍拖「幸福感」增10倍

點解呢？

還在抱怨女友太胖要她減肥嗎？來看看這個研究吧！男女交往，除了個性、是否合得來，第一眼的外表也很重要，然據一項研究指出，跟體態較豐腴的肥妹仔交往的男生，會比跟排骨妹交往來得快樂，幸福感增10倍。

過去時尚圈一向愛用「骨感」模特兒，然近年來健康意識崛起，有些國際走秀，也會啟用胖胖的model 。雖說肥胖對健康造成影響，然如只是體態較豐腴，不至於影響健康的肥妹仔實也很受歡迎。

據外媒報導，墨西哥自治大學心理學系的Filemón Alvarado博士與Edgardo Morales博士進行的調查研究指出好處多多。男性如和體態較豐腴的肥妹仔交往，其人際關係及處理問題上，遠較另一半屬於排骨妹的男性來得更圓滑。和肥妹仔交往的男性在解決問題的能力也較強，處理事情時也能多帶著點笑容，感覺他們似乎更幸福快樂。

此外，女性身型體態也和她們情緒有關。研究指出，排骨妹多半比較保守、人際關係較不友善，在情緒表達方面也不如肥妹仔來得更得體；肥妹仔比起排骨妹更懂得滿足伴侶的需求，讓雙方感情更加融洽，彼此間更快樂。

係肥妹仔唔係大肥婆阿

200kg都話肥妹仔

呢d level先叫大肥婆 其他叫肥妹仔
大肥婆：

肥婆仔：

我200磅

係一件值得自豪既事

好qq阿

有無其他人同意

同我拍拖好幸福

愛你哦親恐龍妹萬歲

我也愛你喔

左邊係我 我好幸福阿

後生欣宜.jpg

好醜

咱們天作之合

㩒錯左入嚟

我倆是命中注定的一对 老公亲亲

你係狗定係狼？

老婆親親~~嗯

本是同根生